覺唔覺雲迪克係現時世一中堅

頭先施素高嗰球 識遮住俾射術較好嘅son嘅傳球路線 變相形成1v1局面
加上佢路數好 以前對法國守死包皮
大隻得黎速度快 之前狼隊adama想爆佢都爆唔贏 仲俾佢撞開
制空力強 又識入波
最緊要係carry到防線 之前拍住懦夫雲都冇咩失波
我諗現時應該冇咩中堅比佢更全能

唯一缺點係踢利物浦

抄抄名狗個名

屎波寧先係

認同

過皇馬未

但都要比阿古路撚

拉莫斯屌打佢啦

歐聯有辨你睇

咁撚多阿古路既

合理

真個個抄名狗潛撚左去標up自己

暫時我睇都係哥甸
雲迪克仲未做到人地落底線可以唔輸角球搶返人粒波

仲未做到打多個龍

上個禮拜被基拿比撚到仆街喎

我都係講技術層面可以更上一層樓姐
未來一兩年世一中堅肯定係佢嫁啦

咁睇完德國3-2荷蘭場波, 基拿比一定係現時世一翼鋒

Godin俾C朗屌打，VVD未試過單場失三粒

係咪真係用手嗰種打

摔撚死佢

早幾年就係，依家佢跌哂watt啦，不過都應該仲有top 10